電能實業係咪廢

升又少過人 跌又多過人

同問
電力股仲要分散咁多國
理論上唔係應該穩陣啲架咩

升跌要有理由架咩？

英國啲utility有利潤管制
香港中電都可以蝕錢
係咪真係咁穩陣

你可以買d 升既股票

點解呀誠哥 幫手搞搞佢

呢隻非中資無支那托梗係跌得多

誠哥投左誠喇喎 師兄

同船仲跌得狼死過倉入面既REITS

前排差唔多升返上55 而家又仆直

好傷心 應該狠心啲蝕都要沽
宜家太撚遲了
誠哥回水呀

見佢停咗係50蚊左右一排，以為都幾穩
於是月頭入手諗住快食一次息
點撚知...

oxy 7/17 21call 有人大手掃
34500張 @0.33

Bro

師兄你打啲咁專業既文我唔識睇喎

跟？

聽日全世界一齊收檔

我宣布電能實業係一隻垃圾

連燈仔唱衰 可以入了

55蚊...入 哭撚左

平均價60.14

50.9

本多終勝 30可以溝 唔怕